分化完未！！！？

成年人冇自己判斷？